突發！九龍灣要人！！！

位置 淘大對出天橋底

要人做咩阿？有人拆牆？

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

sor 要人黎寫紙

宜家黎寫

聽日唔洗發夢？

有少量紙、、筆、膠紙提供
歡迎refuel！！！

呢個鐘數點出黎呀

兩點鐘又真係難啲搵人出嚟

嚇親

都唔知點你定讚你好

對唔字

呢個位無人行，不如上天橋搞？
同呢個鐘數真係幫你唔到

太少嘢驚俾人清

但呢個位好似入淘大先會經過？ 仲要唔係一定要行呢到

其實唔會呀日頭都好多人行呢個位

頭先都有幾個人來寫左野

Support

聽日就好多人啦

認真, 如果有人搞事清就由佢清, 唔好硬碰, 我地拆一掛十, 我地鬥機動鬥長命

大佬啊 早啲訓留力聽日啦 仲叫人兩點幾出黎

屌...幾多點呀痴撚線

仲有好多人未翻屋企架

好想過嚟 但係3點鐘喇兄弟
聽日仲有嘢要做㗎 早啲返屋企養足精神聽日再搞啦

幾點呀仆街

e個位唔好貼，個度d地盤佬實拆

push 加油！

早啲訓早啲起身搞啦巴打

相信好快有苦行僧入黎屌你突發兩隻字了
樓主小心保重
唔好俾分化撚搞失你對抗爭熱情

樓主.......................

多謝你嘅意見先🙏🏻
即係先舖一層底紙然後先貼上去？
然後要走鬼嘅時候就一嘢連底紙拆走咁樣？

清, 明你心急想做
但都睇睇個鐘
休息下先啦, 但點都好
辛苦你喇

冇撚野呀，幾點呀先生

咁我都承認做咗標題黨嘅

住九龍灣就話過嚟寫字啫屌

好難唔屌你喎
標題寫到咁

3點啦清 留力聽日去hku同發夢仲好

對唔字 即管屌
屌完可唔可以黎寫幾隻字

不過都好欣賞你

我欣賞巴打你嘅熱情

但⋯⋯屌你老母幾多點呀依家

聽朝瞓醒先再吹雞，到時你要幾多有幾多

可以
但聽日先

冇錯，可以搵紙皮貼上牆
Memo紙再貼上紙皮

清好夜啦休息下啦
77有早場架

嘩咁夜
不過照推

就算失望，不要絕望
大家唔洗灰心，因為勝利一定會來臨

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上受到挑戰，慢慢衝破思想框框，思想同科技得以進步，後來民主思潮萌生，將世上一個又一個君主專制政權推倒，最後席捲全球

所以全球民主化其實係歷史發展嘅必然，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散

瞓晒啦喎啲人

屌

大家都留力聽日77

樓主熱血上腦，代表全香港人多謝你

屌

凌晨兩三點叫人出九記
好得閒咩真係 就算想出都無車啦

依個鐘數點幫

唔係咩重要野可以唔好用呢啲標題嗎？ 香港人近排已經被召到攰

嚇咗下

留力聽日lunch time ~ 遊行前再叫人啦
幾點鐘呀依家

訓啦樓主 留力聽日好過
咪由得人拆囉
拆一貼十

聽日仲有一定寫

Ching點睇北韓？
中共？

好想過來但依家差唔多4點喎巴打

咁夜先搞

聽日仲要行架大佬

［突然尋人！！］Clara Leung 我地等緊你！！！

九龍灣呢個位有啲偏 住緊九龍灣嘅我要我過嚟都係有啲遠 何況係女仔咁夜屋企人唔俾出門口

想點呀師傅

呢個位日間就大把人啦
好訓啦聽日無精神

呢個位係咪之前強姦果個位

唔係 果邊係近啟晴

出唔到黎
樓主加油

樓主已經返左去
頭先有幾個街人一齊寫 希望聽日仲係到

咁早

我覺得貼係天橋到會好啲 見過啲地盤工人真係會清

---------------------------------------

標題講到有事發生咁
寫紙仔幾時都得啦
聽日就去寫

聽日去啦

人類文明由君主專制時期轉變民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如法國拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係由民主制度之下統治，中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗71年嘅北韓政權同70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？中國最終亦會好似法德兩國咁，會係由民主制度之下統治，要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

有不反對通知書，唔洗發夢

班癈老6點晨運就拆左你啦

遍地開花

多謝你呀

啲紙筆俾人偷晒

得翻林奠係度

你偷幾多 我哋就補幾多

九龍灣需要你哋呀

咪撚咁on9

好似你咁就最有意義

搞人哋地盤做乜

Go

竟然無野

唔近出入口架，不過有個地盤哥哥講話路政聽日應該就會落oder清走

push

個標題太誇張姐 btw 幫推

去淘大條綠天橋可唔可以整？
九龍灣有咩位置推介
可以幫手整好啲

真心覺得近淘大出口果邊果個天橋可以試下

平時有無人睇住㗎？

九龍灣人推一推
但係下次唔好再用呢啲標題啦
嘩眾取寵 用返九龍灣都有連儂牆個啲仲好

我啱啱寫完，我係最後走

如果要人幫手睇開聲，我住淘大過嚟好快

加油

加油九龍灣人

大家小心啲
發夢經過見到有個廢老拎住部電話影片影人樣

天橋有冇公眾位置呀?

幫手加咗把遮同鋪膠袋

幫推

推

多謝巴打嘅大恩大德

有張紙仔寫住"再見"，呢位巴打，我地見到你架，記住會雨過天清的。

只係過咗一日再行去望一望，多咗好多
好感動

深水埗西9都有

一定係下次遊行再見！

影唔到盡頭
好多一家大細都有份寫